Decathlon 迪卡儂頭盔番左貨

同地盤比性能如何

其實係咪最大都係得s

頭太大笠唔到入去
但次次去唔係冇黑色
就係得返s

同問 其實邊款好啲

肯定係 迪卡儂勁好多
利申：做地盤

地盤其實純for高空

黑色背囊、手袖、頭套都有貨

價錢都唔同啦，地盤最虧個頂無窿果隻 20-30蚊度
迪卡儂隻好似 99

地盤都有分靚唔靚既
黃色2-30蚊個隻就一定唔夠decathlon靚

Push

唔知係咪去得太遲
我都係唔岩笠

阻一阻大家

有冇較鬆佢啊
帶同埋扣

齊碼

推

係咪mk果間

邊間齊碼
旺角得s

試過同frd互打 唔大力
回震有啲勁 有啲暈
好似地盤盔好啲

幾時先返L size

黑色等極都無
我買左個中碼頂住先

見得返大量s